Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2015-09-01T05:38:18+03:00

====== Идеи ======

Слухи, неясности в сюжете и просто неясности и неточности, вроде http://forums.parpg.net/index.php?topic=734.msg8276#msg8276
Например:
- советский корабль-компьютер с атомным зарядом возле шведции во время войны.
- то что происходило в ссср/сша во время/до войны
- WWIV
- альтернативные идеи/интерпретация
- мифы

в целом NPC должны быть довольно тупыми и не знать всего.

***

Бои на дистанции? с окошком как в ww2.
>Have different distance scales for indoor vs. outdoor combat 

***

http://wiki.parpg.net/User:Lamoot
